{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129234752/seongnam-moran-hotel-3151-seongnam-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698978087445&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232284200&selectedRatePlan=288425711&expediaPropertyId=66507336&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 모란 Hotel 3151"
    },
    "text": "城南 牡丹 Hotel 3151\\n\n大韓民国 Gyeonggi Seongnam 京畿道城南市中原区山城大路126 (\\n\n城南モランHotel 3151はロッテワールド、ロッテワールドタワーなどと車で15分以内の距離に位置しています。 こちらでは無料WiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 また、スターフィールドCOEXモールも車で近い距離にあり、ショッピングにも便利です。 公共交通機関を利用したい方のために牡丹駅は徒歩6分、スジン駅は12分の距離に位置しています。 ホテルは計16の客室で構成されており、チェックインは22:00から始まり、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、旅行前にご確認ください。 特別チェックインのご案内は宿泊施設までご連絡ください。 必要な事項としては、付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料WiFiが提供されます。 また、ホテル内には無料のセルフ駐車が可能で、指定された喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル3151はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル3151は大韓民国京畿道城南市中原区山城大路126に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151の近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテル3151の近くにはロッテワールドやロッテワールドタワーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ホテル3151では無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151の周辺にショッピングモールはありますか？",
            "answer": "ホテル3151の周辺にはスターフィールドCOEXモールがあり、ショッピングに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151への公共交通機関はありますか？",
            "answer": "ホテル3151へは牡丹駅が徒歩6分、スジン駅が徒歩12分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテル3151のチェックイン時間は22:00から、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151での滞在に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、旅行前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151への特別チェックインについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "特別チェックインのご案内は宿泊施設までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151へのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151でのチェックインの年齢制限はありますか？",
            "answer": "ホテル3151でのチェックインの最低年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151ではペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテル3151ではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ホテル3151では共用エリアと客室内の両方で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151で駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル3151では無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル3151に喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "ホテル3151には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 609
    }
}